有冇人知當年拍我的健康人生班少年去咗邊？

人才組︰
喇沙小學 - 鄒瑞基

孫方中小學上午校及全日制 - 陶健德

聖保祿學校 (小學部) - 陳綽霖

靚女組︰
St. Margaret - 唐珮倫

香港兒童金口獎比賽第十八屆冠軍 - 劉哲

btw呢條女原來拍過廣告，